唔好唔記得每一位因爲反送中而被拉/受傷既義士

我地當務之急：
將警方各種惡行(入醫院/港鐵捉人)同埋依家被捕義士情況推上國際(論壇例如Reddit, 發信給各國議員, 聯合國 etc) 推給更多人知 ！！！
特別係昨日受傷既義士 依家生死未卜 一定要逼警方公佈情況！！！
唔好因爲暫時立法會停左辯論/中共同港共割席就可以唔記得班義士 要記住出力最大係呢班義士！！！